請問chimpanzee可唔可以讀做潛貧屍？

有冇人聽得明？定係讀纖貧時好d？

鬼佬會讀 the chimp.